蒙面法對策 將塊面畫到好似做大戲咁咪得

蒙面法成立 將塊面滑到好似做大戲咁咪得囉
好似Halloween啲人都會畫花塊面
你畫到黑蚊蚊其實好多人都已經認唔到
閉路電視錄得咁懞更加唔使講

自推10次

推

到時要洗又麻撚煩

cosplay大法

你咁早講

其實畫先係麻煩囉

照蒙面啦，暴動都唔驚，驚蒙面咩

仲勁過蒙左面

咁要拉你真係好易

有臉型 人臉辨識已可以知你邊個

可以一試
仲可以次次唔同樣